%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}
    \cventry
    {Simplr | Life as Service [Plataforma de suscripción y sostenibilidad, B2B/B2C/B2B2C]}
    {Desarrollador Front-end}
    {Barcelona, Cataluña}
    {Mar. 2021 - Presente}
    {
    \begin{cvitems}
        \item{Controlé la estabilidad de la plataforma, mejorando el monitoreo de errores, detectando y solucionandolos rápidamente, lo que contribuyó a mantener una experiencia fluida y confiable para los usuarios.}
        \item{Integré y optimicé la pasarela de pago con Stripe, implementando el uso de PaymentElements.Esta mejora nos permitió añadiendo nuevos métodos de pago y brindar una experiencia de compra mas fluida para los usuarios, lo que resultó en un aumento en la tasa de conversión.}
        \item{Implementé un sistema de carrito eficiente, minimizando las peticiones a la API y mejorando la experiencia del usuario. Resultando en un aumento en la finalización de compras y retención de clientes}
        \item{Implementé mejoras de SEO, incrementando la visibilidad y el tráfico orgánico de la plataforma, lo que resultó en un aumento de usuarios y conversiones}
        \item{Implementé con éxito nuevas verticales (Movilidad e Internet), especialmente movilidad que tuvo una alta tasa de conversión y generó un impacto significativo en los resultados financieros de la empresa.}
        \item{Amplié mis habilidades en backend para un mayor alcance, comprensión y colaboración, logrando un desarrollo más eficiente e integral. }
    \end{cvitems}
    }

    \cventry
    {Particular - Wordpress [Agencia de viajes a Marruecos, B2C]}
    {Desarrollador Front-end}
    {Málaga}
    {2019}
    {
    \begin{cvitems}
        \item{Optimicé la UX y la velocidad de carga para una mejor usabilidad.}
        \item{Implementé estrategias de SEO para mejorar el posicionamiento web.}
    \end{cvitems}
    }

    \cventry
    {Ayto. Marbella [Centro de procesamiento de datos, B2C]}
    {Técnico Auxiliar de Informática}
    {Marbella, Málaga}
    {2019}
    {
    \begin{cvitems}
        \item{Participé en el QA de una app móvil, identificando problemas de Front-end y contribuyendo a su calidad.}
        \item{Desarrollé una interfaz en QT para una herramienta de transcripción de audio a texto, priorizando la usabilidad.}
    \end{cvitems}
    }

\end{cventries}

